[文宣X勇武] 用大聲公「勸降」/「主張立場」

首先多謝你click左入黎，小弟想分享進一步瓦解警方士氣既辦法
你可能會諗，由14年到依家，同佢地講乜都冇用，
利益所在，已經完全變成係法西斯政權既走狗
不過經多日以來既衝突，唔止我地抗爭者，佢地3萬黑警身心都受到重創，
少少情緒波動都有機會令佢地崩潰

而我諗法係，如果仲有機會對陣，而唔係直接衝擊時，
可以企最前線，用大聲公，講類似以下既對白：

「大家都係香港人 ... 我地可以齊上齊落 ... 你地俾人利用 ... 我地知道你地都有受傷、受辱，但全部都係回應你地無節制既暴力 ... 中美兩國係G20傾好解放軍唔會介入，你地係林鄭政府唯一既手牌，佢準備犧牲你地去向獨裁者表忠 ... 哩度有你既仔女、或者姊妹同兄弟，係咪要親手殺死佢地先識後悔 ... 你地前幾日唔係答應左班公公婆婆唔好亂咁打班o靚仔咩 ... 你可以執法，但唔好忘記你面前既係普通人類，只有當你地濫用私刑同權力既時候，佢地先有機會成為暴徒」

以上既內容係舉個例姐，唔駛fact check住，9up乜春都得，重點係，唔係單純為左動搖佢地，就算佢地戴左耳塞都好，前線記者，包括外國記者都會聽到我地既「宣言」，全世界都知道我地就算做乜野之前，都會「發出通諜」，唔係為左vandalism，而係作為文明及自由世界既一份子，盡可能減少暴力衝突，去訴諸我地既正義。除左重申我地既大義名份之外，當黑警殘酷對待我地既時候，我地既任何既「回應」，都係正—當—防—衛，逼不得已之舉

（出面有POST話爸絲們整左自己人用既旗，其實對「逼不得已」會有加乘效果）

簡單講，和平同暴力，係你地警方作出選擇；係咪要同胞相殘，係你地警方作出選擇；係咪要流血導致香港通往毀滅，係你地警方作出選擇 ——— 將「沒有暴徒，只有暴政」既精神宣揚開去

上面有啲野，係度唔講得太白，但聰明既你應該知道我想得到咩「效果」

小弟依家既concern係：

１. 唔介意由我講，但有冇辦法保障我自己既安危？ 還是一定出全相？
２. 我會寫script，但寫幾長？點寫？可以大家集思廣益

我明白咁並唔係咩非常好既idea，但我相信每人做啲啲，對於降低警方士氣係有幫助

歡迎大家俾意見/屌，或者TG小弟: @tskat

先多謝大家，希望香港人最後一定嬴

四面楚歌香港版

推

冇錯，可以咁講，多謝補充
但更重要既係，我地可以係全世界人面前，囉正牌＿＿＿＿

希望大家可以俾多啲意見，我講緊既唔係一個玩膠既計劃
（反正對峙其間，我地都係爆粗屌鳩對面）
而係推深一層，將我地非暴徒法，樹立鬥爭既正當性
依家西方世界注視緊我地，但如果我地選擇對黑警自衛，就會輕易被視為"Random criminals"，哩點係我發夢係新城市留意到既野，再加上平時有同歐美澳朋友交留既諗法

時間無多，我需要你地既意見或支持先可以行事

希望大家明白，
抗爭雖然已經有啲成果，
例如中共任林鄭亂搞，自己唔過份干涉、警察內部已經開始出現矛盾、
民間市民多數都企係我地果面，但抗爭仍然係曠日持久，
距離港共屈服仲有距離，義士未救出，
衝突仍然持續，形勢亦有可能慢慢升級，
所以先諗下不如我地主動製造更多輿論上既優勢?

依件事愈快做，愈快收到成效
尤其黎緊21日既情勢咁唔穩定!
唔係為左光環，而係為左打擊對方既士氣同正當性

今日你放低頭盔保護我哋，你就係人民英雄，香港人嘅英雄

支持，巴打早d休息啦，721見

推撚哂d 721 post 上嚟

咁樣動搖對方軍心好有效
建議買一堆大聲公，錄好音
其他人攞住
咁你就唔洗出樣

推呢個

好主意，
有冇咩player係方便少少，但D聲又幾好?
btw大家，如果搞多人有興趣，不如開個谷搵人搞?

各位，其實依個計劃係好認真，可以鞏固我地既抗爭成果
所以我唔係出post去鼓勵、感動你地，所以一啲都唔juicy
但成功既話，我地可以感動全世界

我要你地支持，唔係要你地俾錢，而係我都唔想係前面俾人屌，
話我左膠搞乜撚，踢鳩我走

btw 始終有黑犬望實，太深入既野公海我唔可以講，sorry